長者住好多年在大陸, 先最難講到香港會愈差處境

No offense
樓主中文幾分？
我完全睇唔撚明你講乜

百事有可樂

唔係講笑
牙活炒蛋難食左

潮文潛質。

樓豬長者係大陸住左好多年先落黎香港，有一顆中國心，對於香港大陸化表示歡迎，樓豬同長者一齊住好辛苦，但又冇能力搬走，盡哂力